★今夕吾Bank炒IT 他朝Bank體也相同！

bank業

你手持嘅1478係通過匯豐買入，摺咗就毛都冇

5 die 老貓 die

拎實物保平安

only die my mpf

but my mpf very few

因航炒IT
大貓炒IT

Ha no it

yes

報應來的

有咩？

老貓炒1478

我本香港字典搵唔到IT似個字既

咩黎架

lm

hk no IT